何栢良促即時禁止全日堂食及強制公共地方戴口罩

何栢良促即時禁止全日堂食及強制公共地方戴口罩
2020-07-22 HKT 10:53

"港大感染及傳染病中心總監何栢良表示，現時疫情嚴峻，政府應即時收緊防疫措施，包括全日禁止堂食和強制公共地方要戴口罩，不應再以「擠牙膏」方式處理。"

"他認為，當局應針對有病徵的密切接觸者做檢測，不應盲目浪費資源..."

"何栢良接受另一電台節目訪問時指出，如果強制市民在公共場所戴口罩，部分人士應可獲得豁免，例如有讀唇需要人士、兩歲以下小童和進行劇烈運動的人士，但必須有罰則，例如罰款安排，才能有效。"

[blue]何生都明白到行山和跑步人士須獲豁免強制戴口罩，但連登恐懼撚唔明[/red]

其實「恐懼撚」係咪熱青城發明嘅用語？

BTW大家由呢個post沉。

係都促全面封關先啦

"部分人士應可獲得豁免，例如有讀唇需要人士、兩歲以下小童和進行劇烈運動的人士"

激烈地做愛

無人聽你講呀

No
係連登仔用語

抵制佢d秋梨枇杷蜜

人形蜈蚣出街 = 進行劇烈運動

恐懼撚
恐懼撚
恐懼撚
恐懼撚

開gym未

Push

Gym絕對應該重開
否則做不到負重訓練

政府都唔鬼理你

$20張表示DLLM